鄧炳強今早開會，對事件感到震怒及痛心

旺角特別職務隊探員根據情報展開調查，今日（7日）凌晨到尖沙咀麼地道帝苑酒店，搜查兩間同層的房間，拘捕一名43歲男子及一名29歲女，搜出一批400克冰毒、可卡因、霹靂可卡因及K仔等毒品。警方調查期間，一名休班的西九龍總區反黑組警署警長(俗稱「士沙」)，持房卡開門入內，隨即被制服拘捕。警方在該名警署警長身上搜出約2.1公斤冰毒及約10萬元現金。

涉案警署警長姓許(43歲)正被扣查。消息指，有人曾參與4月28日，警方搗破一宗油麻地億元毒品案，正調查是否有人在行動期間順手牽羊，偷走部分冰毒轉售圖利。該宗案件為黑幫販毒集團在油麻地上海街一間空置地舖作毒品儲存倉，以茶葉包裝作掩飾，暗藏大批冰毒，因有人「大量出貨」，被警方偵查揭發。西九龍總區反黑組採取行動，將毒品倉一舉搗破，檢獲近300公斤冰毒，市值約1.6億元，當場拘捕5人，繼而掩至一間賓館房間，再拘捕2人。案中檢獲的冰毒數量，是本港29年來最大宗。

警務處處長鄧炳強今早開會，對事件感到震怒及痛心，認為涉案探員處理的案件性質敏感及涉及黑幫，該名探員將會被停職。警方會全面檢視涉案探員以及其同事，處理過的案件。今日凌晨毒品調查科帶同毒品搜索犬到西九龍總部反黑組辦公室進行調查。

點解唔可以訓斥就算？

訓斥了事算啦 警長佢比社會事件影響到 係奄奄一息 滿身鮮血既受害者

梗係震怒啦
屌你唔好咁揚傾掂數咪冇事囉

鄧炳強好耐之前都好似想放生藏毒警員？
有冇人有篇報導
點解今次唔訓斥下就算呢

可能係白警被嫁禍（9up）

小強:一場誤會，大家當無事，抹左佢

訓斥左啦 無晒事

我撐驚嘅
啲冰係我憑本事偷返嚟賣，點解我要俾人拉，屌你老母

係放生毒犯

訓斥了事？

又想用呢啲新聞嚟轉移視線消除大家對狗嘅仇恨

痴線 搞呢啲唔預大蛇 大蛇係元朗玩鹽果陣你都未出世呀？食我夾棍

鄧炳強：好嬲好嬲

幾時拉佢自己姐
僭建強

警察權鬥？

情操高尚

一場誤會

要訓斥鄧炳強啦 正黑官
點可以咁唔包容高尚情操又壓力大既前線

停職，但照出糧

被捕散仔肯定無能力消化到成億毒品 應是高層同謀成個利益集團好大，好似d 電影咁賣左就層層進貢

唔差在 頒多個好市民比佢慰藉下心靈

鄧炳強：你冇做錯到！！

condom

滿手毒品既受害者

因為拉咗佢所以震怒?

你睇番證物房果300kg毒？
變晒石灰粉啦

黑吃黑，然後再嚟黑吃黑。講完。

訓斥唔得?

震震震震震震震震震震震震震震震震震震震震震震震震

其實有冇人覺得好奇怪 呢幾日不停爆出有警察犯法

鹽黎姐

咁大單大茶飯冇左點會唔震怒

被告坐監又有散人福利會特別津貼收

震怒同痛心嘅原因可能係點解會有警察踢爆同僚販毒咁25

一日最衰都係「占中」！

穿櫃桶底喎
緊係震怒啦

震驚時下popo手法太差，居然俾人發現。又痛心同袍唔識網開一面

黑警

訓斥咪算咯

2kg變咗400g？

無心之失姐
無事無事

白粉當鹽案

有冇人覺得係共產黨攪緊野？

警務人員只係依法辦事，有咩唔滿意歡迎去投訴課投訴
點解毒品調查科要針對警員？ 點解唔譴責佔中暴徒？

呢兩個部門都係隸屬於西九龍總區
會唔會有人為咗轉移公眾視綫而出賣前綫condom呢? 唔知西九龍總區揮揮官有無而要轉移公眾視綫嘅需要呢?

犯咗法就要拉
諗緊點樣可以唔算數？

梗係震怒，本來之前拉嘅係3萬個分架，一人有十克，依家條友一個人就食咗廿幾KG，梗係嬲啦。

Diu
邊個豬隊友又搞到冇咗盤生意

震怒 然後訓斥
世界和平

高尚既情操都拉，對事件感到震怒及痛心

販毒警長情操高尚

訓斥！之後繼續返工

垃圾，訓斥算啦，咁小既事係到煩住哂

震怒在於揚左

唔意外

警方調查案件後，發現純屬誤會，該警員經訓斥後已復工。

仲有果三隻大嘅呢？
犯法就係犯法

已訓斥

反黑組，你懂的

震怒係因為狗咬狗，同一字頭點可以互篤

大家向前望啦

可能白警被嫁禍，權力鬥爭

燉炳強係因為手下犯法行事拙劣東窗事發感震怒同痛心咋!

其實以前周不時都有狗犯法架啦
非禮強姦偷野樣樣齊
個陣成日數 休班警+1 退休警+1咁

仲以為會話臥底行動

震你老味咩, 721又唔見你震

訓斥左，沒事了

Pk: 邊條仆街捉左我啲人

小事...下個月升職

拉左d黃賭毒潛建就原諒佢？
佢地最大既罪係衰違犯人權 濫用職權使用非法武力喎

做還做呀 唔好比人捉到呀嘛 同事之問 有咩咪4466講掂佢羅

不要糾纏警隊販毒
應向前看

高尚情操

係咪開始肅清異己, 當自己大佬個啲全部去坐?

已經訓訴咗啦

訓斥完再係証物房放電

老屈手足？

幾時屈手足啊 鄧小強

好似話有機會 係其他案d證物拎左黎賣
屌你老母 會唔會未上庭 就冇曬證物

會唔會查下個警察 老屈過幾多人

但唔會覺得羞恥

屌你老母 又做show

我估呢排係見board期
班狗為咗阻止自己人或者隔離team升所以互篤

休班警唔係浪得虛名架

梗係震怒la

震怒點解會黃咗呀嘛

2020年重信有白警？

推呢個

佢嬲係因為有白警臥底

兩個口：佢主動俾同事拘捕，過程中無反抗，由此可見疑犯擁有高尚情操

聽人講以前黑色的社會人士會專登俾啲販毒卒仔SS捉，達至一種社會平衡局面。

依家係唔係平衡局面變咗另一邊都要搵人出嚟，轉個大圈證明「我哋中立、公正、專業」。

無為意到係毒品

根本只係冰山一角

#休班警

今日笑話 : 麵粉强講毒品

因為佢批貨冇咗呀

唔係佢d人

中國劃定左六大「黑暴」地區
哈薩克、西藏、新彊、內蒙古、香港、台灣
估唔到香港咁都有份

犯法就係犯法，警曱可以免責

訓斥旺角特別職務隊探員

無錯

鄧：屌又自己人拉自己人，拉個班日後有棑你受

阿sir 販毒好正常喎，你當香港宜家係70年代就無違和感
我認為太矯情，太戲子，無做頭既霸氣
應該走出黎講：阿sir 販毒唔使你教！

就係對拉人嗰幾個感到震怒

訓斥咪算囉，又話訓斥係一貫既做法既

我都覺
佢震怒係因為揚咗

應該唔係咁嘅意思
佢應該係問緊仲有冇更多嘅陰謀

警長主動返案法現場自首
好明顯擁有高上情操啦

又打尿震

佢係痛心豬隊友咁豬俾人周到

當職反黑組捉到個休班反黑組
叫佢下次小心啲唔好比人發現咪算

鬥藍開始

其實警方當日係進行臥底訓練

收到風爆獲前點解唔入圍村自己人拆店佢. 依家揚左一哥好無面. 一哥本身睇晒黑白兩道.
旺角特別職務隊探員自己小心d

十年前佢就係賣果個

震怒點解要揀冰嚟落格
香粉佢可以搵鹽扮丫嘛

停職
咁都唔係即兜

蓄意殺人嗰啲呢

痛你老母 全香港最大犯罪集團

停職, 但照出糧

秘密對話流出

你地睇下，出面班暴徒手足都唔割，你班仆街自己手足都照拉，以後我點去開會見傳媒呀？屌你老母!

震怒點解要揀冰嚟落格
白粉佢可以搵鹽扮丫嘛

想助選
港共政府仲有救，大家要支持共產黨

震怒？
大部分市民見到單新聞一d都唔震驚

品格高尚

佢諗做乜唔預埋我？豈有此理

震怒: 點解唔預埋我
痛心: 又浪費咗2KG做呈堂證供

痛心點解有自己友報串
對震怒條撚樣極度震怒

緊係震怒啦 咁都拉 邊條新仔ON99 自己話事拉人

震怒有人報串咋

正解

點解唔係別有用心嘅傳媒大亨針對警隊

根本痴撚線, 搵個最撚黑黎官治安
真係新治安

Push.

有其上司必有其下屬

黑警販毒
情操高尚

高層震怒

PK Tang:好嬲好嬲，要大力訓斥先得

停職

因為啲貨佢有份

次次去到呢啲時候就捉下啲散仔
等市民消下氣贏民意

PK白粉可以當鹽
冰毒當冰咪得

白粉強都玩過白粉啦

應該兩邊販毒黑警勢力爭客爭地盤。

兩公斤毒
量刑起點廿年起跳
咁撚嚴重都只係停職唔係革職

停職休假算啦 反正都奈你唔何

一定又係訓斥

震咩怒 痛咩心 個警長佢有高尚情操

你隻鄧狗死開啦

訓斥算啦

黑幫痛心黑幫

比自己人捉黃腳雞好痛心

一公斤值五十幾萬
兩公斤就成百粒啦
FAT FAT

鄧小強：好嬲好嬲

小強老母真係又震又痛喇，生件咁嘅嘢

梗係啦咁好路數唔預埋佢

陶輝拎出咗一隻低級狗做condom

因為你偷嘅係你上司啲貨啊

係
呢d野唔會係偶然
同特首辦信件流出一撚樣

大茶飯冇預佢，所以非常震怒？

洗白

話佢係臥底咪得囉

涉案警員震怒

本身一team 狗兩公斤分到每人幾皮

依家隻狗一條友想偷偷賣曬兩kg

其他細狗：好嬲好嬲

鄧pk: 犯法就係犯法

痛心同震怒！係因為你俾人發現！死蠢！

震驚所以會訓斥

條仆街死黑警食大茶飯竟然唔預PK搞到大佬震恕痛心！

無人覺得係串過對方咩?
佢講野不嬲講事實既相反
唔想收ot錢,邊個犯法都捉

咁對事件痛心,即係對事件感到開心
因為又有敵對陣營被拉落馬

自己衰咗就想搵人嚟擋，黑吃黑

支持訓斥了事

9up都會比d傻仔圍屌架 (過來人)

情操高尚呀依個警賊

之咪係，你再處份無異於再捅佢一刀，了結佢既一生

心諗：仆街搞到咁大鑊 我都保你唔到喇！

其實而家係就緊戲
呢幾日都有新聞話黑警犯案
之前打交 跟住又聚賭 毒品
但你哋覺得佢哋公正
但係反送中啲警暴1個都無事

咪撚扮啦，當咁多年差，黃賭毒佢自己都肯定撈唔少

係鹽黎唔係毒品

檢獲近300公斤冰毒，市值約1.6億元

我有冇計錯
1公斤都已經53萬?
呢隻狗賣2公斤袋到一球?!
真係發過豬頭

哩單嘢開個post推上熱門，睇下有冇人有料爆。

光頭偉大愛國大旗手職位是否也是(示沙)？？

痛心係點解佢啲手足會狗咬狗
明明扮唔知，放左人唔拘捕
之後就無野煩

721 嗰陣訓練過架啦
未夠一年就唔記得

應該整多次721 再訓練番啲唔見人功先得

警長勇敢上門被捕
情操高尚
佢應該要無罪先岩

反黑大撚把都係黑社會

PK鄧唔使痛心，個販毒黑警都係情操高尚嘅，罰佢每日返警署齋坐，睇下成龍電影，學下點做警察就算喇。

好似話警察可以犯法

乜唔係：為國家食夾棍都唔犯法咩！？
哦！原來再出發大聯盟係指
沒收的冰毒再攞返出市場度賣！
快啲班個大止驚星章比佢啦！

幾時升職？

好嬲 好嬲

警長唔係condom

似係

訓斥啦
停職檢控正仆街
皇軍嘛

可能有份呢。。。

突然明白哂

之前係咪元朗都有單
白粉麵粉嗰單 都係關鄧狗事

教你如何唔洗離開警署就捉到毒梟

建議黑警以後查案，先查自己人，後查街外人

我相信破案率應該會急升

佢冇做錯😂

小強心諗：屌你 拎撚左我一批貨？ 出面同依到啲貨都係我

訓練緊演技
扮緊包青天

鄧炳強小題大做，搞港獨
明明一向訓斥之後再升職就得

可能係煙幕 spin走自己住僭建單野

係

做乜會比人捉, 條友無講自己友咩 ....?

没事儿没事儿

同埋陶輝
衰一個老散何足掛齒

鄧炳強: 「有些人如獲至寶，好像發現一個天大醜聞」

咁抵畀人拉啦都唔識尊重上司嘅

咁黑暗

狗：知唔知反黑做咩

又係佔中累事啦

支持呀sir👍
一定係暴徒屈呀Sir🖕
占中咁大壓力要放松下都係人之常情💪

黑警死全家吖

好痛心呀，上次跌左億半，依家又冇埋條針。
邊個字頭做嘅，唔知我PK升左官咩？

其實我懷疑掩藏證物係咪警長一個人能力做得到。

😧

PK: 呀邊個邊個, 今日同我做場大龍鳳帶批貨去收好佢, 然後我地會去冚檔跟住話係恐怖份子以販毒作為收入的來源..
condom: yes sir !

然後 condom 做左真 condom ...

no la, 黑吃黑啫

condom仔

為恢復狗隊聲譽係要搵幾個condom仔祭下旗

痛心就趁早死咗佢啦

奄奄一息滿身鮮血嘅受害者

旺角特別職務隊
呢隊野都唔係咩好嘢

前線大把condom用 叫立法會加多啲人工就一大班傻閪去做替死鬼

皆大歡喜？
忍忍忍忍忍

PKT對事件被傳左出黎感到震怒及痛心

訓斥算啦
大家都明

係咪又係蘋果報復抹黑？

士沙都夠膽拉? 係咪當我地員佐級協會好蝦?

最後可能會話係臥底探員, 好似門徒咁

好小事啫講真
班道友係咪都吸㗎啦
反而黑警用私刑，濫用武力徇私枉法先係嘢

上位了

震怒係因為拉人個隊做咩唔即場放人，同埋個時沙點解咁唔小心，明明咁多年都無事

雖然明知佢地9up
但如果真係咁震怒既 一睇返以往既新聞死撚左啦

唔好俾佢sidetrack走逃輝單野
連日嚟已經好多單19新聞遮蓋咗佢

佢睇唔起呢啲細單嘢啦

坐廿年都好
呢廿年係照出糧, 直至開board

販毒嘅發財大計一舖見光死，梗傷心震怒

訓斥下算啦，警員都係受反修例事件影響，精神壓力過大先會咁嘅
佢都係奄奄一息、滿身鮮血的受害者黎

忠誠勇毅，屌你老母

係咁隊散仔出去博轉移陶輝單野視線
有無依個警長真人都成疑問

販運1.2至4kg 冰毒判23 至 26 年

咁日日都要震怒同心痛
全港最大犯罪集團上線啦

訓斥下咪算 駛乜震怒
有人 小題大做 如獲至寶

pk鄧可能做唔少
唔係點同班黑社會咁fd

所以跟住咪痛心

警察同黑社會勢不兩立
原來fd過打band

搵隻狗祭旗
咪冇人追問三隻潛建狗單新聞囉
低級狗condom

警務人員係唔會主動犯法

dklm警長犯法就拉
高高在上嗰啲犯法就冇事
大家都係犯法 點解細嘅就要比人捉?
公平咩?

呼籲散仔團結反抗

唔見成幾千萬，我都震怒痛心啦

陶輝佢點睇？ 繼續包庇？

震怒唔開心share.

唔開出黎咪得
徐步高案千幾件證物最後淨係睇到三百幾件

緊係扮痛心同扮震怒啦。
要condom來扮返狗隊無同黑合作。
唔係點轉移視線。

721831721831721831721831
721831721831721831721831
721831721831721831721831
721831721831721831721831
721831721831721831721831
721831721831721831721831

停完過幾日咪又係復職

或者唔少人以前既仇家，入面根本踩人屍骸上位，有權有勢仲唔係剷草除根？

#情操高尚

鄧:不割

因為今次係西九唔係元朗國

知情人士透露，有人落咗大sir格，所以某人感到震怒及痛心！

唔會主動參與違法行為

😦😦😦

元朗果期鄧小強已經話白粉係鹽

真係要大大隻字印文宣 問清楚！

鄧小強表示：無事，虛驚一場，呢位同事臥底泥架姐

黃賭毒

對事件感到震怒及痛心
震怒及痛心點解自己隻狗咁撚蠢

之後d 毒品會點處理

黑犬死全家

Fucking佬利用完畢？

糧照出

上樑不正

佢係非常出色既警察，守行為就得。

PK：唔預我？！好嬲

支持香港警察 笑大人個口

今次要以最強烈譴責 該名驚員 完

咁小事
訓斥下就算喇
人地仲要等份工開飯
一陣退休金都無埋
又要開追悼會

做咩唔保隻狗呀

警方調查期間，一名休班的西九龍總區反黑組警署警長(俗稱「士沙」)，持房卡開門入內，隨即被制服拘捕。

好黑色幽默

笑住講架

震怒

因為果2kg無拎黎上貢俾PK tang咪嬲囉

梗係震怒啦，竟然唔預佢一份，太可惡

打仔果單就想動搖d 港豬叫人唔好出手隊死佢地屋企人

間屋攞黎拆貨賣俾鬼道友
條友想食夾棍咪郁佢lo

阿sir 受社會事件影響

咁警長吸完毒屌HI,係好正常架.
問題呢2.1公斤毒品係係中聯辦攞嘅定係警署製造嘅呢?

果d鹽黎嫁嘛？

傻閪強：前線面對一年以來的壓力，偶然索下粉以作減壓之用，實屬理解，希望體諒前線

搵人拉佢已經好有道義 私下殺左佢再嫁禍俾其他人都仲得呀 食我夾棍

近期少左OT 外圍筆數都要找架

感到震怒及痛心

係咪講緊自己

好明顯係社會事件影響，訓斥得喇，全亞洲最大黑（警）社會好需要呢啲販毒人才。

開記者會交代啦柒頭

唔訓斥就算？
強姦殺人都無事，士沙藏毒就真係行得太前+無辜

啲狗自己唔識驚既咩
單案啲狗自由砌條數砌啲人出黎交
上星期破
今星期就畀人賣
今日你砌到人交數 佢第日都可以砌你上枱

犯咗法又點喎.jpg

不如話係臥底啦，反正popo 9up開

😮

有咩好震怒同痛心

唔係日常事黎?

唔俾市民知就=冇事發生架啦

唔係黑警
就係白(粉)警

層峰制，下屬做錯等於高層管理層有問題，唔落台，唔該都停職同凍結薪酬

免費保釋，返大灣退休日日海底撈

鄧炳強：我d貨你都夠膽搞

排除異己啫

吖 , 近排成幾單高調拉返自己人 , 會唔會係阿龍頭清算以前同佢有牙齒印既人呢

嬲, 係因為拉人嗰個都唔撚醒水
痛心, 係因為成億生意又無左

對有警員想搶元朗鄉黑毒品生意感震怒

pk tang : 好嬲好嬲

炳強on9?咁小事都拉

軍政府，冇所謂啦
唔通好似日軍咁為日皇自殺咩

2公斤鹽 係鹽
我食畀你地睇

香港人就真係日日都震怒及痛心

撚樣pk鄧仲未死

唔撚使做戲喇 ! 打靶 PKT, 以為求其捉D某利, 就可以推沖到恐怖分子咁多個月0既惡行, 瘋攻大學 & 191118 渣小巴撞鳩人. 呢D歷史唔會消失

亦唔好當西人白痴, 以為HKRP (RIOT) 仲有正常執法, 冇人會信鳩你地 (除左天生戇鳩之外)

咪又係訓斥

認為涉案探員處理的案件性質敏感及涉及黑幫，該名探員將會被停職

佢肯定得一個

是但啦屌

笑能左成晚

日經震怒

仆街鄧表示：震驚痛心我d貨呀，死蠢閪咁都比人周到

傳出去: 黑警濫毒，攬炒香港

犯了企圖謀殺揸電單車亂撞人的交通警甴都只係訓斥，仲有得升職；今次這隻警甴只係販毒，應該表揚祝賀下才對

痛咩心姐 你係黑社會大佬黎

會唔會好似寒戰咁狗咬狗

阿蛇犯法唔洗你教

所以話黑警呢個名無鬧錯你

震怒係點解同袍行動前無事先通知休班警長變相搞到自己人

難怪罪案率又升左 黑警

震怒及痛心.

之前白粉當到盬,即係今次傾唔掂數冚唔住啦

香港警隊高層一個禮拜到底會震怒幾多次？持續幾耐？有咩症狀？

燉小強：咁就可以cum住潛建單嘢

訓斥咗，跟住升職，無事發生過

販毒, 虐兒, 香港警察真係第一, 第一唔守紀律的紀律部隊<警察守則> 唔跟都算, <國際人權守則>都唔跟都算, 好心唔好跟中國共安個套呀轉頭深圳共安知道香港警察人工差咁遠, 一定溶左班黑警

停職>>訓斥>>復職

屌你老母大細超，交通警開車周街撞訓斥就得，仲升職。我賣粉穩兩餐就又拉又鎖，公平咩！

震你老味臭化閪咩

This
呢個只係condom，只係換人頂佢個位
背後利益集團

無升職都偷笑....揸電單車撞人果個都升撚左職

無左咁多貨鄧sir好嬲

對旺角特別職務隊既行動感到震怒？

Pk應該係對旺角特別職務隊班狗憤怒，自己友就叫佢放低貨，之後走人啦

感到痛心，事件應涉及黑幫分不，該警員將於黑白兩道紥職

白警會販毒

訓斥咪算囉

令黑警開工前興奮啲
high到人話又聽唔明，行路都爬係度

係咪鹽黎架炸，而家改番口都仲得架wor，反正你地話係就係

震怒私吞黑幫財產，明明做完戲要還返俾朋友

自己賣就得人地賣就唔得

擔心PK強身體佢一年要心痛幾多次先夠

會唔會其他啲狗已經賣哂啲冰，淨係佢未賣走，俾其他狗行動
捉到咋

如獲至寶

震怒係點解有好路數唔預埋大sir
痛心係d貨入左證物房就攞唔番

分分鍾新聞稿嚟
講到自己幾咁大義滅親
到時又吸到啲中立廢老轉藍

嗌氣啦，拉咗721西瓜佬未呀？開車打八字黑警呢？開槍爆眼黑警呢？

將失物歸還，情操高尚

係咪訓斥再升職

阿蛇 近排酒吧停曬 d可樂生意 馬攬生意咩環境啊

戒毒熱線就係186186

吸毒熱線係咪三條9

好心痛，重有成億貨出唔到

鄧生冇咗批毒品

唔可以訓斥就算
收片有制度架
收到既部分要上交
好明顯呢個華探長收左片冇上交
點可以訓斥就算
一次已經檢獲約1.6億元
之前唔知比佢穿左幾多櫃桶數
鄧XX對收唔到錢感到震怒及痛心

PIN THIS

訓斥了事算啦
反正大家都係毒販
你好我好

震怒係因為批貨 小強都有份？？

就嚟痛到心臟頂唔順

搵幾多個人出黎祭旗都冇人會忘記 7。21

心臟病發未呀PK，日日咁痛發

葵涌署長搵黑社會擲氣油彈
陶輝貪污
一哥犯法

就搵D細既祭期

拎去高雄賣咪無事囉

梗係嬲 叫左班細唔好咁楊架啦

實情係唔記得放返証物而已, 訓斥完無事過幾個月升時沙

跌咗成億，俾你都震怒及痛心啦

好大個官威呀 包大人～～

收嗲啦 狗強

好撚柒呀屌你老母

停職？ 訓斥下再升職啦，做得咁撚好

鄧Sir棄車保帥
保住幾個大既篤D細出黎分散注意力
呢招高呀
所以前線果D黑警真係要自求多福
蘋果日日搵D大粒料出黎
前面果D又要Gg幾件

無哂啲貨 緊係嬲